有無人可以update下熱城9月至今既清算名單？

多到唔想諗

諗邊個唔洗清算容易d

所有建制派都唔駛清算